廢 老 ： 日 日 戴 口 罩 戴 窮 你 呀

我代正苦多謝佢捐2000填海
屌你老母

年青人買唔到樓原因：戴口罩

日日食飯食窮你啊仲唔快啲死咗佢

佢只係食窮左地球
地球資源唔夠比佢食

自私廢老

你叫一次雞夠你帶幾耐

國師又中!

真

最後果幅部分正確
係大把錢
係唔會崩潰
不過只限權力階層
賤民係咁先

所以話人人平等都on9
社會上好多人條命都好撚賤
人賤命賤，價值仲低過有錢人隻狗
依d 垃圾真係死兩件當一雙

自私廢老有樣睇

口罩一百蚊50個
一日用兩個都夠差唔多一個月

結論：廢老每月一百蚊都俾唔起

記住中肺炎死個陣唔好喊苦喊忽

啱呀，生死有命，驚閪咩。廢老快撚d中肺炎死埋佢，咁地球又乾淨d，政府又可以慳一筆

快撚D食香啦

所以死既多數廢老

lm

錯，係有100蚊佢哋會攞去叫雞或者賭馬

廢老只會關心呢d

澳門29間賭場凌晨重開 陳先生：進去贏到夠就走，預計贏五萬元

衰d講句
等呢d中招就岩
減少廢老藍絲
Keep住

銅心罩唔洗錢喎

上一代廢老點解乜鳩都唔識，因為佢哋後生年代興：“將來發左達，請人幫你做就得，使乜學”

利申：以前好多老親戚咁講

所以令政府崩潰既方法係唔戴口罩

廢老：唔帶口罩咪儲到錢買樓囉
以前個個都係咁捱㗎啦

呢班人都有個共通點,就係單身.

佢哋果代，有d幾個老婆GA

你估現在咩

兒燈仔幾易受刺激

有錢就係嘅

食飯夠食窮你啦，咁你又食？

獅子山精神

依家口罩1個最多2蚊，1日2個，1個月先60個，埋單120蚊

120蚊就會搞到窮

咁似藍絲口中得美國先會有咁蠢嘅人

支持一齊攬抄

但係好老實連登仔都係咁講
只係廢老們係現實講

政府多錢=唔驚社區爆發？
乜撚邏輯黎

有名你叫 廢老

林奠咪派左CU mask俾你班死廢老用囉
快撚啲死鳩左佢啦 自私撚 唔好累人累物

依D廢老 就係晒撚晒D醫護資源 阻住地球轉

可以想像個廢老有幾窮

阿伯，熱狗支持你

佢哋應該收咗鬼佬錢搞事 想搞破壞

飲水都會窮

信正苦唔怕

推 梁繼平: 請捐款支持HKDC - 分享自 LIHKG 討論區

呢個pk好多
中撚左唔諗下會傳染比人

廢老陳雲化 陳雲廢老化

錯 係單身
然後俾強國女人勾引 送埋張身份證俾人

咁似連登仔講d野

咁叫佢哋唔好戴
唔戴罰左錢重窮

又岩呀！一隻兩三蚊咁貴⋯
少用幾隻就去到旅行啦

推

中左招其實都醫窮你

要不是補貼

做曬保護中都情有可諒

呢d真軍廢老真係浪費社會資源

都冇差佬捉，點捐$2000

根本兩者相等

佢呢個年紀都覺得自己醫得好
真係樂觀

叫少一次雞都戴到三個月啦

日日飲水飲窮你呀

垃圾廢老害人害物

幾廿歲人戴口罩既錢都無
反思下自己既人生啦

唔算衰啦，佢自己講到明嘅又冇人逼佢，佢唔鐘意戴咪承受翻個後果

咎由自取

云伯

駁唔到
生死係整定既......

死得最多係佢個年齡層

呢個阿伯講到中哂point
係咪媒黎架

政府係大把錢但要醫護凍薪喎

d錢要留返黎送中，唔係用黎救你呢d死香港人

都好嘅 廢老中左早d死 慳番d地球資源

身體力行 攬炒救港

你唔戴口罩咪又係拎啲錢去跳老舞

佢地真係好鐘意僥倖心理
由反送中已經係咁，好人好者唔會中既

佢廿幾三十歲就話啫

條廢老？ 中咗就死得

政府派果一萬蚊 攞咗去叫雞呀？

陳雲支持者

唔好撚帶，等死la廢老

廢老：等CSI 口罩

呢D就叫做 民不畏死 奈何以死懼之
佢亦都唔在乎傳哂比人地攬炒

呢個心態要學

算啦，會為顧其他人著想既就唔叫廢老

除左政府大把錢呢樣係事實之外, 其他都ON9

btw, 你大把錢 suppose唔會崩潰, 但而家真係崩潰緊喎

咁問題係邊個到?

戴口罩戴窮 唔係戴口罩既問題 係你既問題

死咗唔使使錢，快啲去死

係囉，買棺材最平

請問邊個post 連登仔講過? 我見到啲post 都係屌人唔戴口罩嘅

兩蚊個口罩都話會窮, 又真係死左去可能好d 既

要中都會中呀麻
帶佢入急症室走轉睇佢點

屋企有呢類廢老一律唔畀家用
反正畀錢佢都唔識戴口罩

不過睇死呢類廢老本身都無人無物 眾叛親離

過多幾年
三十歲上車成功全靠
當年慳左個口罩

仲生即生，死即死

你感染到，再惹埋俾其他人，人哋就唔係「生即生死即死」，係俾你累撚死仲要唔係死，淨係個肺花，慘撚過死

而加仲有人唔戴？

係熱狗

屌 深水埗爆得咁西利 多得依班撚樣唔少

廢老食二手飯

雖則生死有命姐

啱呀，1個$2,3 蚊， 我留返黎俾首期唔好？

佢岩喎

快能D死咗佢啦呢D垃圾

搵唔返
不過有留意開應該知 有排d人吹到隻野係弱感冒 話叫人戴罩係恐懼撚

拉鳩佢啦

呢個廢老一定有樓揸手

戴到窮？一日戴幾多個咁巴閉？

真焦土派，連登仔學野

分分鐘都冇帶
如果係周芷琪

有錢都拎去賭馬

唔戴口罩你死撚咗啦
政府俾咗一皮野你架

邊D人咁架勢可以代表連登仔

政府再多錢又點，你又唔係支那人，本地人找鬼俾錢你咩

自私精 影響你屋企全家個陣你就知死

睇得好通

吓 連登仔個個恐懼撚 屌人行山買餸食飯跑步乜都屌喎 就黎呼吸都唔得

深水埗真係廢老集中區嚟 想同女朋友係公園食埋晚飯先走都一堆廢老唔帶罩係度尻咳

佢地叫雞係爽
戴口罩係辛苦

唔駛一個鐘都搵得返嘅錢

同意

呢d廢老真係做到樓豬個名既反方

一家十口

支持死多d

呢啲廢老真係笑撚死 死撚咗佢啦

日日都要食飯啦 又唔見食撚窮你 戇鳩肺癆

阿伯係咪叫雞唔戴套怕買dom 會買窮

因為佔中所以要戴口罩

死多啲依啲廢老就啱

戴少兩日口罩上到樓啦

日日食飯食窮你

我捐2000拎佢去填海
屌佢老母

支持呀叔去老人院，攬炒全部廢老

自私撚
唔會諗自己惹到周街都係

熱狗！

咁你快撚啲死咗佢啦，人反正都係會死嘅係咪先

支持65歲以上強制安樂死

生就生死就死
但希望佢代替其他戴口罩既人 係醫院生幾個月冇工開，出返黎體力下降返唔到工，半年後係街餓撚死
典型廢老思想先係佢窮一世既原因

看透世事好撚型

駁唔到

賤種廢老

信政府撚個腦真係唔知跌咗去邊

比人掟左落街都可以買唔到

召喚回力鏢

口罩唔係防中招
係防傳染俾人呀

東方人迷信心理
「食幾多著幾多整定」、「佢咁衰有報應等天收」

我覺得佢地ok wor
無佢地點有第三波

其實爆到美國咁都幾爽
Wfh成年

自然法則

當年李光耀先生治國要出嚴刑
係咪要治廢老